男朋我靚仔但差性格定係soulmate但矮

世事無兩全其美，好似係

你咁樣揀得憑咩要人做你soulmate

一定係前者

1999